(第477 GIF) 喜歡淫笑的日本妹,疑似食左春藥

麻

圖呢?

係咪得我一個人覺得佢似徐子珊?

笑笑笑,唔知屌閪果陣仲有無咁好笑

唔講唔覺
但淨係睇對波也爭太遠了吧,完全聯想唔到徐子珊

唔睇樣J錯人點算